[考古] 原來個「」字咁樣讀

雷莊「貌」

不過「雷兜」順耳啲

出黎啦 雷兜!

𠒇

雷莊炸彈人